英國part time推介

有冇英國倫敦巴絲有part time job介紹
窮到就黎要食土

china town

全部都係支那

倫敦d野好撚貴

啱啱被人罰錢
50幾鎊好撚肉赤

好奇想知罰咩

買錯車飛，趕著翻學
以為係anytime但原來有off peak 限制

Uber

唔係要英國passport+3年以上咩

咁唔好彩比人捉到？

佢要查飛呀